地鐵/輕鐵月台助理廢話大全

我先

「上車跟住啦！」
上車唔跟住可以點上？瞬間移動入去？